中短線撚入

大家咩時間唔會trade

見到咩信號

好似宜家咁

短線撚而家all in la

睇日macd金叉死叉玩算，出入起碼止到賺止到蝕先